# Странни такси

В Странноданъкландия данъчната система работи по много интересен начин:
всички пълнолетни (18+ години) граждани имат еднакъв данък, който е равен на броя пълнолетни хора в държавата.

Например, ако в държавата има 30 души общо и 5 от тях непълнолетни (нямат 18 години), всеки пълнолетен
жител има данък (30 - 5) = 25 пари.

Напишете програма, която по дадени броя граждани общо и колко от тях са непълнолетни, изчислява колко данъци
ще събере държавата.

# Ограничения
Броят на гражданите няма да надвишава `50 000`.

# Пример

## Вход
```
13 2
```
## Изход
```
121
```
## Обяснение
В държавата има 13 граждани, от които 2 непълнолетни. Тогава останалите 11 са пълнолетни. 

Всеки пълнолетен плаща по 11 пари. Държавата общо ще събере 11 граждани * 11 пари от гражданин = 121 пари.